{
  "PowerPlay Progress: Awaiting data": "PowerPlay进度：等待数据",
  "EDMC Power Play Progress": "EDMC PowerPlay进度",
  "Report an Issue": "报告问题",
  "Display options": "显示选项",
  "Show/hide Progress Bar": "显示/隐藏进度条",
  "Show/hide Totals": "显示/隐藏总计",
  "Show/hide Socials Links": "显示/隐藏社交链接",
  "Show/hide Merits by Systems": "显示/隐藏按系统的功勋",
  "Show/hide Merits by Activities": "显示/隐藏按活动的功勋",
  "Detail mined commodities": "详细显示采矿商品",
  "Show/hide Powerplay commodities": "显示/隐藏PowerPlay商品",
  "By type": "按类型",
  "By system": "按系统",
  "copy_clipboard_format_help": "复制到剪贴板格式：\n   Text - 纯ASCII文本\n   Discord - Markdown格式，更适合粘贴到Discord\n   Custom - 自定义格式，每个系统一行",
  "Custom format:": "自定义格式：",
  "progress_bar_colour_help": "进度条颜色：\n   Green - 始终绿色\n   Orange - 始终橙色\n   Match theme - 匹配EDMC主题颜色",
  "No data to copy": "没有数据可复制",
  "No data to copy to clipboard. Try showing somthing first!": "没有数据可复制到剪贴板。请先显示一些内容！",
  "Format Error": "格式错误",
  "format_error_message": "格式中缺少键：{ex}\n可用键：{keys}",
  "Reset Progress": "重置进度",
  "Are you sure you want to reset ALL the progress in this session?": "您确定要重置此会话的所有进度吗？",
  "Reset Session Progress": "重置会话进度",
  "Are you sure you want to reset the Total Merit this session?": "您确定要重置此会话的总功勋吗？",
  "nearest_rares_title": "最近的稀有商品 - {system}",
  "version_available": "版本 {version} 可用",
  "Reddit": "Reddit",
  "PowerPlay Progress": "PowerPlay进度",
  "Discord": "Discord",
  "powerplay_level_fmt": "PowerPlay等级：{rank} -> {next_rank}",
  "total_merits_fmt": "总功勋：\t\t\t\t{value}",
  "total_session_merits_fmt": "本会话总功勋：\t\t\t{value}",
  "total_since_merits_fmt": "自上次停靠/死亡以来总功勋：\t\t{value}",
  "total_prev_merits_fmt": "自上次停靠/死亡前总功勋：\t{value}",
  "Merits by Systems:": "按系统功勋：",
  "powerplay_commodities_fmt": "PowerPlay商品（已收集/已交付）：{collected} t / {delivered} t",
  "Copy": "复制",
  "Reset": "重置",
  "Reset Session": "重置会话",
  "Rares": "稀有",
  "Delivered By type:": "按类型交付：",
  "Delivered By system:": "按系统交付：",
  "Merits by Activity:": "按活动功勋：",
  "Commodity": "商品",
  "System": "系统",
  "Station": "站点",
  "Max Pad Size": "最大停靠台尺寸",
  "Stock": "库存",
  "Distance (ly)": "距离（光年）",
  "Small": "小",
  "Medium": "中",
  "Large": "大",
  "Unknown:": "未知：",
  "Ship\\Wake Scans:": "船只/尾迹扫描：",
  "Bounties:": "赏金：",
  "Powerplay Deliveries:": "PowerPlay交付：",
  "Donation Missions:": "捐赠任务：",
  "Scan Data Links:": "扫描数据链接：",
  "Holoscreen Hacks:": "全息屏幕入侵：",
  "Rare Goods:": "稀有商品：",
  "Salvage:": "打捞：",
  "Cartography:": "制图：",
  "High Value Commodities:": "高价值商品：",
  "Low Value Commodities:": "低价值商品：",
  "Exobiology:": "外星生物学：",
  "Mined:": "已采矿：",
  "OnFoot:": "步行：",
  "Commit Crimes:": "犯罪：",
  "Rival Power Kills:": "击杀对立势力："
}
